炮台山突發 好似有人跳樓

而家成街狗 有冇人知咩事

..........................又有....?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

又被自殺

幫手推

街坊話係老人家 聽到聲 但未知咩事

有血同有肉喺地

有冇人睇到咩事

啲狗9秒9封鎖曬

有冇手足喺嗰邊

又有人跳 好恐怖

被自殺？

唔該推到有人知咩事

岩岩路過都見到～個陣仲未遮～

未知住

有冇見到咩人？我到嗰陣已經睇唔到

係老人家定點？

業主會要迫管理公司交CCTV，唔係成座樓價跌兩成架

日日有人死 次次都話冇可疑

發生咩事啊又黎

講多啲

福建幫做既？

好唔對路。
幫手推到有人知咩事

尋晚開完片, 今日就被跳樓? 係咪藍屍唻? 收唔到安家費干脆被跳樓嗎?

香港而家真係好恐怖

如果係義士比人清算咁點

一日兩單咁 有冇咁多自殺呀

班粉皮, 有咩做唔出 ?

都唔知點解會有咁多

omg 公司後門

呢個係我最擔心嘅事
所以想推到住嗰到嘅人話比我地聽咩事

所以一定要知咩事

有冇見到咩事呀？
有冇人講？

唔好講笑住啦 而家死人呀

幫手問吓咩事 嗰到咁多人 應該點都有人知咩事

死人呀⋯⋯唔好咁啦

老人家定後生

仆街，我公司樓下

樓下啲人可能知？我見餐廳啲人個個走曬出尼

點都好
希望係真自殺...

咁多巴打喺嗰到做野嘅

Fucking 幫？好鍾意物件喺高空跌落嚟嘅感覺？

唉......老實講自殺都唔應該

我喺車房嗰條街

今日早咗放工，如果唔係畀人掉落嚟嗰個分分鐘係我

都係果句，點解唔揾黑社會墊屍底

推 有無人知咩事

推啊 有冇人知咩事!

講多d

唔知

係 不過點都好過係被自殺....

我見佢個平台好出，應該唔係樓上跳

Thanks巴打

點都黑警先啦

感激

有冇人知係咩人？

有冇人知點可以推快啲

冇咩人覆

究竟發生咩事呀⋯⋯

睇返個自殺stat 真係差唔多 只係可能冇新聞報

可能係嘅 但無可否認有啲死法同被發現嘅情況真係好可疑。

太多野解釋唔到。

我寧願炒車都唔想比殺人黑警瞞天過海。